以前冇咩感覺 但依家聽真係好痛

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰
每個人聽到人來人往黎句 都會回憶起屬於自己嘅故事 但係或者都係一樣充滿住不甘心同後悔

鵝悶是快落滴好耳痛

麥兜

我也開心飲過酒